我想知仲有幾多舊香港人係度

留言講下大家中幾多樣

1. 唔用支那詞，唔寫殘體字 ()
2. 唔用淘寶 ()
3. 唔上大陸玩 (指周邊地區，諸如西藏，上海等除外) ()
4. 覺得自己係香港人，大於，覺得自己係中國人
5. 聽到內地人用普通話交談覺得唔舒服
6. 知道商家或餐廳係中資或者源自內地會有負面印象甚至罷買罷食
7. 新認識一個內地人，既定第一印象係負面
8. 聽到負面新聞 (例如工廠爆炸，黑心工場，見死不救)，第一反應覺得係關中國事
9. 有意識分清楚媒體是否親中，會強烈懷疑親中媒體既內容，例如香港01，巴士的報，TVB
10. 認同喺香港應該香港人優先 (例如買樓，學位等)

我估計平均應該中7樣
利伸，中9樣，唔中第3樣，因為條女想去無計

你條戇鳩
內地人唔係支那詞？
不嬲叫大陸人，近幾年叫支那人

我中10樣

利申返，用內地人係因為想啲statement望落客觀啲，平時叫開蝗

仆街中10pt

咁又用支那？

仆街中個10pt

見到負評多過正評覺得有d失望
我希望只係因為個po開得唔好而唔係因為新香港人已經主導意見
如果係個po開得唔好既話請留言指正

支那詞係專用字，如果攤開黎寫變內地專用詞(?),，內地常見詞(?)，意思表達唔到，支那詞一針見血

有香港意識同完全排斥大陸既野係二回事,
中晒我覺得只係病態.......

就係想睇average連登仔喺完全親中->完全盲反呢個spectrum係咩位置
我覺得盲反既一定會中晒，但中晒既未必係盲反

你指廢中果啲定廿幾三十歲果啲?
講多啲

知唔知之前啲人仔幾平？
以前香港人唔返大陸玩？
樓主本身幾大？

80後已經開始俾人叫廢中

果啲叫正常香港人,唔係舊

一年淘一兩次實
中唔晒10樣

我知，利申七零後，但我都係冇上去玩過

新屆原居民夠唔夠舊?
侯志強、陳茂波、林鄭月娥係唔係舊香港人?
你開呢啲帖、分新舊有乜嘢意義?

阻止連登盲反嘅最好做法就係，
成橦樓可以由樓主決定扑晒某個盲反會員嘅言論!
留翻有point嘅言論響橦樓上面
或者學 reddit 推帖上頂

7樣

1. 港共高官最鐘意用支那詞, 商場鐘意用優化, 殘體文盲字一律唔寫
2. 地緣問題, 淘寶係平好多總類多, 香港D鋪頭賣貴咁多都係大陸入貨,
但香港有正貨品牌/大牌子咁緊係香港或外國買 唔會買老翻
3. 中國物價平好多, 好多香港人都上去深圳東莞廣洲玩, 以前人仔平仲多人返去玩
4. 呢個身份認同黎 香港人就係香港人 唔會話又係香港人又係中國人 咁樣係矛盾 兩種人係唔同
最on9有d人明明係香港人 但以為自己係中國人 死都要認呢個中國人身份 係教育邏輯有問題
5. 北方胡種講野發音大聲&尖 又捲脷 特別D女人 超UN耳
6. 非中資既餐廳管理及水準不嬲都係好過中資
7. 唔可以同呢班人講政治&歷史 完全係弱智兼無知
8. 中國的會爆炸好正常 有咁既印象都係佢地自己搞出黎
9. 識
10. 直頭要有獨立主權先可以捍衛香港人既一切

中哂

睇得出，呢度好多啦

除左淘寶，全避

伺堂唔係香港有乜資格自稱舊香港人

9.5 point, no Chi Na return card

有bno

就好似去其他地方工作咁。
會問你邊到人?
有人話自己係上海人,有人話自己係廣東人。
有人會話自己係香港人。
意思就係你邊到出生同長人。

但其實說到尾,

大家都係中國人

意思就係你邊到出生同長大。

5,6,8都有問題啦
你依d 係偏見，最易比人控制就係你依類人
台灣人唔係講普通話 ？

真心戇鳩

麥當勞連登仔已經狗衝啦

我諗有八九成人以前曾經成日北上消費囉

中9pts

利申90後

5, 6, 7, 8係抹黑香港人

想西藏新疆快啲獨立
然後去行返轉
支那殖民緊就不了

除左6同7，其他都中

唔用wechat先係香港人

我都係好懷緬8，90年代嘅香港，但要知道而家嘅香港大陸化係改變唔到，唯有喺某啲地方妥協，得閒咪開下youtube睇返賭神古惑仔懷念一下囉

平心而論自己唔鐘意共狗
但識有啲大陸人都唔係只會踎街屙屎
大聲叫嚷未必一定係大陸人專利
有啲商舖變左中資都會繼續用
(返工返學有時趕起上黎唔通唔食金拱門咩
同埋有時啲野你用左都唔知係國產國貨
當然都會覺得公屋呢啲資源應該係港人優先
但如果係一啲醫療服務就真係覺得人人平等
始終生命無價
雖然唔鐘意蝗但如果有個大肚婆係我面前都會讓座
呢樣係因為人情在於有惻隱之心

結論: either時事台特別多五毛 or 腥港已死

乜撚野叫舊香港人
香港人就香港人
支那人就支那人

全中